呼籲連登仔年三十晚倒數迎接崇禎三百九十一年，對抗中共

用明朝嘅劍斬清朝嘅官？

呢個唯一救到香港既方法

八牛縱有千斤力，石兔還元三百秋